拉義士手腳咁快 721個班垃圾拉咗未?

721拉咗未??????????????????
721拉咗未??????????????????
721拉咗未??????????????????
721拉咗未??????????????????
721拉咗未??????????????????
721拉咗未??????????????????
721拉咗未??????????????????

推你老母冚家剷
721拉咗幾多個?
有相全清

推你老母冚家剷
721拉咗幾多個?

自己人點會拉啫 傻豬黎

7 21 7 21 721

721111111111111111111111111111111111111

就嚟1年
拉咗幾多個

推

想問立場張相清啲
定農場條垃圾張車頭相清啲

Hello

逢吉農祥

擺明唔會拉喇.

有人督灰

推你老母冚家剷
721
721
721
721
721
721
721
721
721

全世界都知個農夫係邊度返工

呢個post冇支那畜生入嚟挑機?

pr狗去晒邊

因為721班白衫冇親人督灰囉 好似係

改左名啦,好似叫逢吉農場

理撚得佢咩農場咩
記得佢個閪樣同個名就得啦

最中間條短褲傻閪真係好撚經典

講831犯法呀嘛
咁721囉

仲信極權政府會做野

push

提721犯唔犯法呀支那狗

梗係唔信先開post啦
信我開嚟托柒咩

有冇人幫到我

訓撚醒未

死黑警 唔好問我地點解咁憎你地 問下自己做過啲咩啦

721

好快一年

推你老母

黑社會係香港權力核心之一